我地巴迷今年至少可以笑鳩利狗皇狗其中一隊

希望你地唔好咁撚串